想問下關於專上學生資助既問題

想問下 幾時可以開始apply 係accept左offer 定係要等八月交左學費先可以apply

我個陣係9月開始apply，最快都要2至3個月先批效率好慢，如果你冇錢交，好似有得延遲，都係要睇番個間學校

year 1好似未需要咁快就交學費

我係senior year entry 所以唔知點搞

咁真係唔知
打上去問啦，佢地都好肯答